連登仔應該要支持#WhiteLivesMatter

咁先符合連登仔本身嘅形象black lives doesn't matter

on9